(台測)追擊赤色十月 亡命天涯 怒海救援

睇清楚時間幾點播
關左ADBLOCK可以睇到V台好似係
可以直接睇到V台
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.1984年11月，蘇聯海軍最新型的颱風級核潛艇「紅色十月號」前往北大西洋參加潛艇作戰演習。但令人匪夷所思的是，艦長馬克·雷明斯上校卻讓「紅色十月號」往美國東岸前進，準備祕密地向美國投誠，他向潛艇上的全體官兵聲稱，此舉是要利用「紅色十月號」先進的無聲噴水推進系統打破美國海軍的監視網。不過，雷明斯的舉動對蘇聯造成的影響可謂茲事體大，假若雷明斯成功的話，對蘇聯來說，在外交及軍事層面上，將無疑是雙重打擊。因此為了避免衝擊，蘇聯決定寧可毀掉「紅色十月號」，也不能讓雷明斯叛逃

2.著名外科權威李查·金波（哈里遜·福特飾演）醫生的妻子海倫在家中被人謀殺，目睹一切的他和行兇的獨臂兇手搏鬥，但是兇手終究還是逃走了。然而，金波自己卻因海倫的高額保險金等諸多不利證據被認為是殺害海倫的兇手，且被法庭判處死刑。在押解前往監獄的途中，一名犯人試圖逃脫，造成囚車翻覆並落在鐵軌上，就在此時，一列火車呼嘯而來，金波在火車撞上囚車之前成功逃脫

3.改編自真實災難事件，一場規模空前的風暴在美國東北角掀起駭人狂風和滔天巨浪，兩艘大型油輪就在狂風暴雨中撞裂成兩半。一組海岸防衛隊冒著生命危險，在零下低溫和70英尺的巨浪威脅下，靠著單薄的救生艇，要與時間和天氣競賽，搶救岌岌可危的油輪組員性命..

11 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野